_Brief, Samuel F. Billington & Son, solicitors, Whitby, Poul Carter, Paterson & Co., Londen._ "_17 augustus._ "Geachte Mevrouw, Mijnheer,- "hierbij gelieve factuur ontvangen van goederen die door grote noordelijke spoorweg.
